[size=6]超大[/size=6]

屌
🖕
超大

🖕
🖕

🖕

屌

特小
特小

梁國雄議員

☺

蝦蝦蝦